中國網民回應 有那些藝人的家人已經是美國人了?

另類連儂牆 家家戶戶都知道

有沒人知點解係百度可以咁講
同百度創辦人引退有沒關係?

不嬲咁隱晦式講都出到一陣街既，最多個acc俾人禁言一段時間+現實唔知會點啫

因為NBA已經內戰緊

大陸的法西斯主義，禍害人類。

因為禁播NBA發展到唔少內戰POST
NBA百度貼吧 有唔少心水清的人發表意見

有些人真是够搞笑的，拿本朝的剑去斬🇺🇸的官，中国的底线美国人又没有必要遵守，居然还有人让人家道歉，人家根本就没认为自己做错，🇨🇳人就是太把自己当回事了

其實佢哋知 可惜佢哋又可以做啲咩

其實大陸有好多人係知

微博係有人帶風向
搞到全部都好似好愛國咁

有好多大陸人都唔鍾意習近平
叫佢做習包子/習帝

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。